通達餐廳好好味 好味到屌你老母臭化閪

你班共狗唔配做自由閪

咪撚再光顧啲無良經營嘅餐廳

佢地唔配賺香港人錢

懷疑間餐廳就係提供狗糧俾犬嘅食屎

一個通達狗留下負皮

執柒咗佢啦屌你老母

油渣麵？
分分中地溝油做出嚟

通渠食店

佢係太子花園街仲有分店

1823

報食環

食客鍾意咁講都關間野事？

佢問人有無收錢啵

報個食環先啦屌

睇嚟你就係個食客

啲波台痴線佬係咁上下

呢間野好烏糟, 食環見

叫巴打唔好去食
佢地食死佢嘅事
又小咁個共狗

食到肚痛點算

仲有呢啲垃圾